{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47812&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화메종드라메르펜션"
    },
    "text": "老姑ペンションはバドミントン、海釣り、屋外プールなど多様な活動を楽しめる場所です。 周辺には東幕海岸と咸許洞川があり、観光も楽しめます。 厚浦港船着場まで車で約27分で到着でき便利です。 井手とフォーレの客室にはスパ施設が完備されており、水上スポーツが楽しめるバスケットボール台とバドミントンクラブがあります。 カフェでは無料でコーヒーを楽しむこともできます。 朝食は無料で提供されますが、状況によって変更されることがあります。 バーベキュー施設もあり、様々なセットでご利用いただけます。 客室内では最大人数の超過や未成年者の利用は不可能であり、ペットの出入りも不可であり、毀損や紛失の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "老姑ペンションはどんなアクティビティを楽しめますか？",
            "answer": "バドミントン、海釣り、屋外プールなど多様な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "東幕海岸と咸許洞川が周辺にあり、観光も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "厚浦港船着場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約27分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "井手とフォーレの客室にはスパ施設が完備されており、バスケットボール台とバドミントンクラブがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェでは無料でコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されますが、状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、様々なセットでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数の超過や未成年者の利用は不可能であり、ペットの出入りも不可であり、毀損や紛失の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 445
    }
}